突發！ 母墳被挖 何君堯擬議遊行反暴力

何君堯在母墳被挖後不久，馬上舉行記者會，宣佈擬於孟蘭節聯同陰間發起大遊行，反對並譴責陽間暴力行為。

陰間平民主動上前向何君堯握手，以示支持

何母墳早上被暴民挖起

佢地傾唔掂數
等陣行完會唔會和牛仔無差別係地鐵站係咁打
不了

陰間大亂

陰間陽間無得避

不如你入棺材啦 香港會即刻和平曬